入左Hku, 我以為住hall可以出pool, 點知⋯⋯

某日
同男神搭shuttle
男神：「你琴日做左啲乜？」
我：「玩電話 瞓教 走堂 練hockey」
男神：「⋯⋯除左呢啲，你仲鍾意做啲咩？」
我：「咪hea 食野 打機咁囉...」
男神（轉過頭好認真咁望住我）：「唔怪之得出唔到pool啦。 」
我：哦

咁串

是咁的，我喺中學係一個矮矮地毒毒地嘅女仔。
我嘅朋友圈子唔大，四五人，但係佢地陪伴我度過左最美好嘅青春。

人大左記憶一定會淡化，會好似我地平時自拍加勁多filter咁自動美化左某啲回憶，變得模糊。

或者有陣時係醜化左。

如果問我，有啲咩回憶係想完全保留，不論甜或苦嘅話，喺呢一刻我只會答係黃少朗帶比我嘅回憶。

可能係由細識到大，所以更驚會破壞呢段關係。我係心甘情願入你friend zone架，我諗咁做我可以喺你隔離留耐啲。

我真係好鐘意你。
好鍾意。

但我就係唔講

做乜鳩

唔好咁啦

?

我女朋友寫架

so true 不過個名係我改嘅